[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #22

賽程

KT

SSG 1:0

Samsung個陣想打撚死人咩

3ban sup

操他媽 肥仔又玩taliya

克黎斯坦竟然會放

冇得輸

crown單殺porn

慎打得過曹格咩

bp

kalista
kt乜野bp呀

連cheers都弱過人

kT真係好鍾意出慎

留名留名

SKT俾佢教壞晒

個教練啲ban pick 真係無撚腦 理性分析 kt個陣前期又唔勁後期又唔勁係想點

學blank

好似BLANK咁撚ZAC

兩隻jg 做乜
兩分半鐘冇食過野

但smeb隻慎勁過untara好多

都on99 咁換血法

不要再說了

睇樣都知有差距啦

效果差太遠

blank好似2lv去? 定3lv

2

Pawn輸緊cs

ssg 個陣食龍好撚癲
三招重擊咁滯

4千已經係斬殺

EU WALL

文字轉播有冇
上緊堂

pawn

kt3:0ssg

送頭

做乜勁

笑死人咩

諗住實食冇痴牙
點知

SCORE廢到

做乜要開zac

肯定尋日睇左UZI偷師啦

互送

SMEB同上年心日有咩分別

smeb 扣閃扣到死左
好難睇

成隊都廢啦中野sup gank mid大大個free kill都唔去係度行行企企送頭?

咩心日

仲要係養肥隻曹格

原來係去咗美國條友

第一上路

懶先冇打英文
SSUMDAY

冇人話佢今年係

可以等next game

過譽上路

藍大師果然好嘢

呃撚含

係咪邊隊嬴邊隊入世界賽 輸就無機會入?

你神開未

是

yes

今年lol界有冇野柒得過
rr lck拎第2
rg比hka 3:0送返屋企
同kt出唔到s7?

kt自己揀 red side
學skt

CEVEE靚送

咁樣賣cuvee

點解到今日仲有人問

都final round啦

kalista 真係好痛

睇到未

邊個贏頭兩場我都覺得好驚

極限距離W

好撚驚曹格後期

而家已經勁大隻

諗起PWAN上次又係用TALIYAH俾HUNI一下食左

對面幾招野可以秒我家ad

今次仲要係cuvee

有招R算好

私家雞

mata靚開

CROWN農你老母閪

你都唔放狗衝去送

屌唔小心禁撚錯制w左去送頭

你呢個開戰可唔可以解釋下?

有冇人可以講下點解科加斯會叫曹格

KT真係食硬SSG

Pawn子個大放得咁好

mata做乜

有冇人睇緊ig果場 好好睇

MATA單手玩緊

cho
gath

Cho Gath

英文名cho gath

你用廣東話讀下咪知

英文

開得唔錯㗎 係最後high錯制衝左去送

廣東話讀咪叫科加斯

屌你唔支持自己老公?

cho喎 點讀到科加斯

邊個負皮

score?

發覺呢2隊打既決勝點就係取決於2隻ad邊個發力先

小心講野

如果去到第4, 第5場DEFT就自動爆炸

唔洗睇都知會贏啦

就係講緊邊隻ad會爆炸先

GEL定KT贏先

可能又出TP杰西

Deft同個琴日個世界第一 一撚樣

唔好恰草泥馬

想睇crown喊

-ㅅ-

ON9, JAYCE係PICK俾MATA用架

完全睇唔到KT輸既理由

KT 食硬 SSG

Score farm得多過ambition成30隻

kt

講完即刻死3隻

笑到我

throw得唔錯

哇 即刻輸團

屌 一講完輸baron

真係唔好亂講野

CROWN今場諗住穩穩陣陣FARM就唔洗做戰犯, 點知都係...

DEFT黎料

DEFT

原來又係Deft

點亂講最後既勝利都係KT既

真心想KT打世界賽,
各位唔好發功

zac 招大勁靚
帶ad 餵比曹格食

deft

KT咁都可以輸番出去

deft真係世界第1 關鍵送死黎講

藍神後第2神燈

求下大家唔好再詛咒我老公

比d掌聲deft先下一城

你懂啲

邊個話一定唔會輸架

唸住開大R傷點知轉頭比ZAC吸走

deft都係番大陸搵廠長啦

Samsung 個陣後期

輸番轉頭

我知錯啦 比次機會

曹格招大真係好撚垃圾

講左出黎收唔返架啦

kt 3:1

KT柒撚到

銅牌kt call

score又點呀

好撚智障
我睇左d 乜

收聲啦

Pawn招大擋住自己

睇睇下kt 輸返轉頭突登上黎睇係咪有人燈

score ho ball

ON9 KT 隻JG係咪弱智

CROWN 200 IQ BAIT

去酒桶冇E架

porn 個eu wall

KT做義工幫人打龍

LCK第1 JG

E條撚樣今場關鍵呀仆街

今次唔關deft事啦

Score做乜鳩
Baron大龍都比佢咁throw出去

KT真係我輸 隻遠龍食到咁

真心想kt 贏

不過打成咁就s8見啦

SCORE

又黎到8層既曹格 點殺

kt 心理質素好差，輸一場就。。。

ssg 個陣後期太癲啦

MATA LUL

mata

MATA

mata衝出去比chogath咬......

kt.mata 講兩句?

MATA玩到咁HIGH

kt真係輪住嚟troll

成隊返支那算啦

梳

今次已經第2次 第1次就食星朵拉大

其實今年LCK D 操作真係差左好多

笑死 一啖就無左

點睇你仲係lv14

屌 我唔係改個名支持mata都燈到佢呀嘛

KT明年再戰

戰鎚DEADFT

仲講咩操作，呢幾個版本隻隻都大坦，埋身=死

不過都係game1 姐
仲有機會既
不過如果場場都打成50分鐘
deft 應該會提早爆炸

藍大師功力深厚 你以為係自己燈咩

屌你老母宅藍

kt 退得幾靚
雖然都要死一隻

太好食了

咁屎

幾隻大坦..DEFT完全打唔入

上兩次KT打SSG係咪冇出安掌門

KT先讓一場廢事3:0 KT嬴都係100%既事

呢下真係放巴 要下營仲實際

不過如果今場kt 輸真係抵死既
bp放完kalista 再放曹格
拎到狗男女都冇用啦

DEFT 今場都狂A
但係對面又盾又坦

駁唔到

搶巴根本無得搶 3招重

呢場冇架啦 巴龍又搶唔到 高地隻曹格衝入黎又冇得守

想睇KT輸

見到ban trundle 都知會pick cho

pick完先ban

如果smeb敢pick jayce 又唔同講法

Kt 越打越頹

Smeb

呢個timing 慎同隻超級兵已經冇乜分別
只係識位移

點解1換1

sor 冇睇live

屌 我仲係得15lv

zac同曹格2隻大隻到

打足60分鐘？

進擊之巨人

曹格回血快撚到
邊退邊回滿

打和啦
兩隊都唔願打

一個團戰即刻完場

藍神唔係到D咒都夠燈死KT

cho後期仲嘔心過口水怪

打隻曹格仲難打過巴龍

其實pray配mata會唔會好過gorilla
有冇巴打分析下

第一場都打成粒鍾

唔配DEFT就得

默契

GORILLA勁好撚多

唔會

pray自己都話只會part gorilla

係咁打隻酒桶

mata上年開始已經吹大左啦
d操作笑死人
無alistar即刻派哂膠

打隻曹格打左咁耐

年頭一齊搵隊仲搵唔到 話最多收PARY一個

Deft準備發功喇 收聲啦你地

屌你 我啲神開算係top3

而家隊LZ除左JG可以再UPGRADE之外基本上係冇死角

殺到其實好勁

仲硬過巴龍啦

仲拖撚過LPL
比SSG 贏撚左去開下場算
SSG 後期最穩果種

其實呢個時間點將zac/曹格放入精靈球唔會好d咩?

Rox解散左反而佢地表現最好

可惜deft

巴龍定生死

屌你round 1打完未

第一場就咁激

GG

完啦完啦

SSG Pawn

Gg

G

咁草泥馬好快就爆炸

大師兄CROWN返黎

完

好完

Ssg 1:0 kt

痴撚線 成曹格同zac

兩隻巨獸轉頭又回咗半條血

KT打都唔撚敢打 又要係隔離撩鳩人

真心想kt出國
始終同有skt牙齒印會精彩啲
但最近啲表現

KT打後期真係

兩座塔咁

位置差
無計

兩隻AD鬥自爆

強如 kt 都比 曹格 屈機

成粒鐘

尋日邊個話kt 3:0

團戰又唔夠打 巴龍又冇可能搶 點打

第一次見SSG教練發惡

輸ban pick 多過輸技術

藍神話KT3:0

kt神奇bp應記一功

安掌門做哂野

SKT隻慎真係KT教出黎

gorilla咁真係幾慘..淨係收pray...
想問佢地咩時候入左LZ

等睇讓2追3

好心game2就ban返kalista同chogath 啦
尤其chogath 除非counter 得返佢

加油啦..

真心deft換返imp 想睇多次呢個bot lane組合

Show Block User - 宅藍
我屌你老母

之後又1粒鐘，我等9點睇精華 ssg3:0kt

“強”如kt

Kt 大膽d 學lz 拎隻手長英壓撚爆曹格仲實際

ssg

得啦hater

春季LZ其實都好弱，係夏季加左上中野先爆起

叫ky啦叫乜野kt

Pray同gorilla啲默契可能好過bang同wolf

IMP而家好愛國, 又有錢呃, 理撚得你

人地賺RMB不知賺得幾開心

講真lz都示範哂點打曹格啦
依加又屈落隻度算點先?

做乜鳩唔比SEMB CARRY

咁KT真係廢呀嘛

人地訓到打
仲係到認真打?

仲有無人唔服藍神

KT真係無改錯名
過山車咁大上大落

Kt無得出國LU

多謝你

呢樣真既 ssg 拎個咁既陣都唔係好敢同kt打

想睇組個咁強勁既陣都冇得出國

冇左好似以前咁勁既前期

IMP而家廢撚到仆街仲提黎托咩
你不如話搵toyz出黎打啦

你講乜春toyz 姐
都唔同線

Toyz

LCK既break同其他賽區比好似短好多

唔知廠長依家咩心情 當日deft嚴隊友廢走人

EDG無左佢地照lpl champion 雖然RNG派膠成份都多

都叫拎到 我唸廠長依家陰陰嘴笑鳩deft條契弟

LPL LMS每場完都要比班人出黎廢UP 緊係長

kt 如果真係入唔到 廠長可能開party

imp而家同退役根本冇分別
之前訪問都話佢知自己而家太廢所以完全唔會想諗返起LCK
仲話自己職業生涯最開心係去左支那度搵錢

EDG個冠係靠UZI拎

明顯啦 一去到lpl
人地個個坐直個人打
佢訓係到hea 打

去支那可以做皇帝 返韓國就唔得啦

S5 edg衰左之後條契弟仲話有得重新揀唔會去lpl

我廠 Meiko: 哥先行一步了

下

你唔係KT 粉黎咖咩

做咩燈自己隊

Letme都比唔少力囉

組團組到咁撚廢

聽你地講，都拖到成粒鐘算好

夢幻戰隊

補你老母時呀

都做好曬心理準備kt會輸啦

藍神
求世界賽明燈

kt 兩位巴打 消失左

大家有得抽好而家抽 轉頭KT發力3:1架啦

Kt ban pick 新理念
放札克 曹格 克妮

皇冠加油

預撚咗啦
藍神燈咗幾多日

zac 係playoff 後都已經唔係god tier
cho lck 不嬲都唔care

乜你咁講呀 , 一陣又有人黎話根本唔關隻英事

冇睇 戰況如何?

SSG1:0

ssg1:0

kt讓賽準備撚狗

佢每次燈我都唔多理佢
自從skt 輸左比lz 我就開始信

d傷打撚哂去兩隻坦度

佢都係罰抄啦

哇ig咁都搶到巴龍

kt 又唔ban kalista chogath

又可以j deft最高輸出

因為有應對

然後對面pick 晒

又黎曹格 克黎

燈神幫手燈晒hka以外既隊比hka攞冠軍

ban 星朵拉又係咩玩法呀
唔想贏就摺埋啦

Ssg打團真係好撚勁

想問我係咪睇緊replay?

藍神又嬴

有曹格都幾難輸啦

我就睇kt 有咩應對到

屌，D b/p一撚樣既

開波未

你出隻jayce我就服

既然樓上話IMP廢左勁多,點解大陸仲留住佢

ssg 又係硬到仆街陣

kennen

今季揀親kennen既都俾人打撚到弱智咁

因為大陸仔仲廢囉

ban蛇女 星朵拉 , 諗都諗到係想出 飛機/路西恩 啦

其實點解唔解杰西..
SMEB都識玩

韓國人廢極都勁過支那囝啦
你睇下而家隻deft咪知囉

留名睇應對

放都唔出

藍神你可唔可以支持下ssg

佢。。。
不嬲都廢wor 隻jayce

E3下半血

又係d on9 ban pick

藍神話今日 not free上黎

佢識玩 但唔勁囉

OK可以宣佈2:0

smeb 最廢係卡蜜兒，第二係jayce，攞親都輸

之前睇Mic check好似話佢唔識玩

有無人睇到twitch個標題係ssg vs afs?

lck1

咪再串第一上路啦

mata識玩, 應該俾mata用

愛到深處⋯⋯

又玩kennen split push

全物攻打唔入掛 睇佢ap 定ad kennen
開團rakan加kennen 係幾勁嘅
但係上野硬成咁
今鋪都凶多吉少
睇佢地前期贏到幾多啦
始終中上係counter pick

俾人串kt pick jayce 係mid ad sup jg flex pick
但一定唔會俾smeb

on 9
曹格加豬女
硬到仆街點打得入呀

咁中意食香口膠 我睇SKT好似得肥西比賽會食

deft 先最勁你地唔好拗
帶tp

打咁耐因間CUVEE又急屎

kt都有pick過jayce打上，不過冇khan咁亮眼囉

In deft we trust

khan個隻可以1打9

做咩又暫停

又爆石呀？

Khan打世界賽，應該一定冇jayce

第一上路電腦問題

pawn 識玩就得啦

睇khan 隻jayce, 你會覺得呢隻英好撚勁
睇smeb 隻jayce, 就會覺得隻英得前期勁
smeb 隻jayce 睇落全面d

咩陣

你自己打緊都唔知?

因為khan 由前期打爆對面到後期

睇下smeb 隻凱能
可唔可以用天雷carry

如果入唔到worlds score會唔會就此退役

好心Ssg 就比下score 入去世界賽玩下

Score真係好撚灰

有啲野唔係你就唔係你

我覺得下年都未必有機會再見到Marin

開波未 岩岩睇主持仲吹緊水??

Toilet issue ?

Ambition vs Score

唔知仲咩拉到clown 9 同mvp Jansen
好似pause 咗？

點解輸緊既隊成日都諸多藉口嗌暫停

關事嫁 ?

撚有後期中期咋
有後期skt贏撚左啦

諗起uzi

應該一定

世界賽就係skt 世界

Never give up

uzi隻垃圾 自己troll

雖然想佢入世界賽
但係...下年先啦

難講

聯賽都冇拎過又係慘D..
每次都2奶..其實佢會唔會打決賽有陰影,影響發揮

學班EU狗G2咁輸完場FIGHT暫停再入房冷靜下

早個禮拜先俾LZ撚狗咁撚仲咁有自信

根本唔係隻jayce有幾勁
係skt唔敢拎隻可以對線既上路
lz幫佢3 4 lv就黎3人dive 打穿左條路
仲要下路自動爆炸先輸成咁

再打多次會唔會咁順都係兩說
不過都抵ban既

我都覺 huni 同untara...

前面有人話拆Prilla

想睇ig入世界賽 rookie

兩個主持就黎撐唔住

今年既kt就係為左佢建立既，連worlds就入唔到真係⋯⋯

輸一場 就=輸哂?
咪搞笑啦

prilla唔拆得

係咁叫smeb pick jayce做乜

但上路真係會岀事
Blank都救唔到

都係鍾意huni imt fnc亂玩都贏嘅感覺
果時嘅huni係最好睇

輸三場wor

到時都唔知係帶雙top
定帶雙jg

我覺得係帶huni+雙jg

輸一整場賽事ok?
bp 差到咁

有冇人知點解KR啲比賽個畫面好似唔fit screen既？

肯定係雙JG 係睇帶咩TOP

Peanut huni兩件屎
一於帶sky

而家個問題其實係佢地四條友打法唔同

角色池問題反而係其次

肥仔啦

唔係好似LPL D色咁柒就算鳩數啦

除左UNTARA佢地個個人D角色池都好大

LPL MATA

MATA WHAT ARE YOU DOING

講真,我反而唔明帶peanut 有咩用?
帶huni untara 夾陣可能對skt 黎講唔錯

kt係咪想玩陰影戰術

Mata

垃圾MATA

帶huni打番lck隊多數輸

KT88

mata what are you doing

抵啦
繼續放kalista

從戰績黎講，諗唔到帶肥仔既原因
spring就有profit summer就有 untara

留HEAL, 唔玩了

克黎係咪冇同珍娜連同左豬女連

mata 柒到

同意
花生個態差到
但仲有咁耐時間
可能練習賽個陣表現唔錯

有冇bp 睇下呀

硬係覺得blank要後備上陣先做到野

好想知KT去唔到world下年啲人會唔會重繼續留低

藍神
今次s賽記得上黎提點下小弟們

花生係用黎俾BLANK係後場睇對面打法

peanut 其實同haru差唔多
練習賽成績好好
一比賽就派哂膠

佢地邊有咁firm

硬係覺得花生打第一場=skt先輸一場咁

岩岩食緊飯。到底mata點死
我係聽到what are you doing mata

2:0

又要講多次

抵輸啦
人地係打得好D喎

KT收皮

垃圾到

又送3個頭

執笠了

RULER勁撚到

佢地個人能力係勁
但配合唔到團隊
可以話同隊友無默契
當隊友崩左 佢地係會發呆
無幫隊友止損既諗法

依場唔關BP事啦 成隊自爆

仲唔ban 克黎丫拿

3:0gg kt唔知搞乜

好似SKT咁第三場ban克黎算啦

抵啦垃圾bp

gg.......

死都唔肯ban kalista
應對丫拿

成隊自爆 咩BP都冇撚用啦

唔驚 下場草泥馬出sivir救世界

KT呢隊野真係晒鳩氣，睇得唔打得 俾人炒3粒等GG啦

KT LOSER

smeb過skt應該有得同Lz打下既

藍神可唔可以講句ssg 3:0 贏梗

Score

如果kt輸藍燈會唔會崩潰

kt仲話要係worlds打敗skt

藍神返工 冇得出黎燈啦

但燈左成個星期kt

第三場先睇

直穿

放棄左?

smeb點解要用凱能.

kt岩岩組軍果時已經話要打敗skt啦

俾人讓2追3

yes 為左咁特登同skt團練 好感動

Skt:搞到我冇冠呀拿 留番係韓國啦你

Peanut 個style係carry 型jg
但係skt有faker同bang已經夠做
註中下已經可以確保中後期贏團
Jg剩係需要做好視野 唔好死
打團盡保ad mid 已經夠
但係peanut一係就註上
一係就農夫
前期中下發育唔到
團戰點贏

仲講明3：0
宜家佢唔得閒上黎轉軚
kt molamola

仲拎隻慎過佢地一棟

kt d bp係常人不能理解

nerf左on hit kennen 後，都未見過佢贏

3:2 for sure

下年smeb score加入skt最後一搏
純ff

好撚嬲

燈到直穿30
仲要打幾乎未輸過既ssg
藍神 你唔好咁撚神得唔得啊

過撚埋自己啊

2隊練完
skt冇哂一向好穩既風格
kt冇哂前期優勢
2隊教練係咪腦裝屎

SSG 3:0 KT

鬥troll

上路都差得幾多兵

kt同skt只可以做死敵 唔可以合作

Score 係做乜撚野

炒撚左教練啦
bp 無好過

SSG

KT唔打世界賽都可以出國姐 出去做SKT肥料咪得

冇咩關係
去到後期曹格一樣咁大隻

你送首殺養肥AD

帶雙上其實好d huni 雖然會俾人打爆不過對抗性好好多 唔會俾人直穿係一俾人住就

Kt 出唔到唔緊要
我地派出super kt

KT唔好輸呀

啱 都係KT出姐

agger
呢個係個真正問題

代skt講聲不了
有毒

無可能帶雙上啦
雙jg可以有兩種風格
雙上既話 隻jg on9 換邊隻上路都一鳩樣

RAKAN都係好屈

屌你老母deft雷鳩我pawn子

crown廢撚到

連smeb都出黎

結果打隻大蟲返黎係無用

火＋地龍
對KT真係唔友善

KT係咪低能

ssg係咪弱智

CROWN都係好低迷

peanut 個風格咁柒
meta 邊度興玩carry 型jg
用peanut 都係玩坦英,不如我出blank

KT出唔到國既話呢五條友比人笑足一世

LoL新手啱啱30lv 招雙排

逆轉喇

有時真係教練問題多

Crown最後個下點死？
巴龍打？

untara好過huni好多
打lz輸擺係比kt冼左獲揀隻慎

Kt班教練個腦真係裝屎,雖則ssg都唔好得去邊

咁既bp 都係算啦
人地個陣同上場又係差唔多

但係選手應該都會俾意見

係

KT:出慎好阿 配中路LB各種支援

曹格6層

慎無問題
慎打曹格就好大問題

講緊打龍珠喎

自膠

又送

Kt最有機會出國應該係playoffs 打skt
點知真係剋死

打團打極都輸

Samsung 呢個陣真係冇乜可能

大咁靚 唔夠傷收人 gg

deft超級大傻仔

KT係咪輸到傻撚左

呢個團咩事

kt都係留返係韓國幫skt加油

smeb無傷害

曹格7層

R JJ

KT GG
風女開大又唔CUT

ssg 有埋ambition=更穩定既skt

比人Counter到爆 風女

on 9 kt

Crown：咩事

一出即贏啦 係出Haru先搞到咁

最有機會係等SKT拎冠軍等佢地freeride個一位

一入去
吹走佢

kennen依家根本冇作用
爆發低，cc 又唔穩

Deft都係死返edg啦

LPL三杰

應對呢?

你幾時彈出黎

問題係有傷害都入唔到場

KT bp真心差 0坦打人兩大坦

大後期全魔穿做玻璃大砲就有
不過風女

留係強國可能仲有得出國

都真係幾灰

deft bait 對面等smeb 後入

ruler真係好穩

話說點解大坦meta 反而會冇左nautilus

係強國都唔叫出啦

Ap凱能呢個meta有撚用咩
逆風已經打唔到
越拖越廢
唔似曹格越拖越勁

Kt

TP 笑到

ambition智商壓制

改到用唔到

Crown都唔痛咁

雖然憎佢 但係明顯比到位上路入場 可惜有風女

上場科加斯 教練仲係未撚訓醒

In 石像鬼 we trust

例如？
四個cc wor

打大半血轉個頭回哂

Cc嘅你夠唔夠樹人變態
坦你夠唔夠曹格坦

安掌門

smeb比安掌門撚到

SMEB

smeb?

笑死

AMBITION 經驗表現

smeb on9仔

GGGGGGG

比人撚狗咁撚

頂 曹格15秒回番哂血

真係唔係鳩吹 有安掌門真係唔同

SMEB完全被zone out

藍神痴撚線

呢隊抵恥笑一世

笑左

ambition 封住哂smeb 去路

安掌門撚狗

會唔會讓2追3到

SSG SMEB
SSG DEFT
SSG PAWN
SSG MATA

ambition >>>>haru

教練就真

隻凱能
完全比隻豬女控

你以為你係我大SKT呀

讓二追三正式開始

打skt 放ambition
賽果可能唔同

放HARU出黎比KT贏一場啦

冇撚用呀你

宅藍你條仆街同我出黎

KT肯定反CUP

molamola

Lpl3:0
Lck3:0

有放 不過放埋條垃圾下路

次次贏都係有安掌門

藍哥

spring唔係

廠長會唔會笑住咁睇

真係有應對

應對下一場

坦meta 放兩隻大坦俾對方都唔知係咪想輸到傻

安掌門清理緊三叔叛徒門戶

應對暑假

燈力強勁

輸到0:2先放 個教練真係弱撚智

Ssg果三件後備基本上屎黎,keep呢個陣不知幾穩

揀返blue side la 撚樣
學乜鳩skt 揀red

我記得琴日有人好大聲咁講KT3:0SSG 佢做咩唔係度既

唔係針對KT ，但KT真係垃圾，

你叫藍燈罰抄定先啦

SKT 隻私家雞贏唔贏到嫁

kt比自己個meta玩撚死

Haru唔啱版本姐 後備下路真係垃圾黎

明明開頭都好地地,贏得越多越廢

燈了
但認真D講
人地係表現好D
ambition 絕對有資格去world

我屌佢老母

俾人地隻曹格克利絲坦玩到咁都放
重以為有應對
原來on99

又俾佢燈死左啦

可能追3呢

Haru khazix rengar 好勁

呢個post 好似全部都係鐘意kt 多過ssg

SKT 真係阻住KT 出S7嫁wo

錯 全部都係燈

我一直支持SSG

ssw fans

如果岩先忍者仔齊裝收晒啦,點知未係時候

反kt

復仇者聯盟

Skt:我冇冠嘅 你都唔使去world series

我想睇kt 打world

宅藍人呢

為左打贏skt出現既kt
一次都無贏過
為左去WORLD仲要幫人團練
如果真係3:0無得打既話
成隊都執柒左佢啦

Hka fans+1

kt 加油

反Deft

根本韓國唔應該得3隊出

第二場 一見到又放曹格同克黎 已經笑左出黎

教練英明呀
乜撚都放比對面

純粹鍾意16rox

燈完kt去左番工

呢個禮拜成日都有讓2追3

一樣
宜家撐LZ

其實的確係,今年lms第三個位應該比埋韓國

幫skt 團練..搞隻shen出黎..skt輸埋

kt反cup 我派每人10k

係唔係有人抄po/要含撚喇?

冇第三個位我地hka點拎世界冠軍呀

cho 其實有得打，但smeb 又唔識jayce 又唔識trundle
kalista 真係冇放既理由

ambition 係咪 真·世界第一jg?

ok

咁洗撚打咩 年年韓仔內戰

咁又唔好
世界賽四強都係韓國隊唔係咁好
仲可以比其他隊爭下非韓第一

10k hkd?

岩啊 lms 出fw 同hka 就夠啦
ahq 收皮啦

應該韓國第4都可以去入圍賽試

Hka應該直接入決賽

春季衝住smeb果句「你為左冠軍去skt，我為左打敗skt而嚟kt」開始睇lck，果時覺得好型，而家

hka會決賽大戰tsm

Cut左ljl 個位佢算啦

屌 咁同放4個韓國隊有咩分別

lm

留名
睇燈神大戰

好似有人要跳樓

型到呢

LM

rito 舉辦world championship 係為咗錢
4強全部korea 搵鬼睇咩
佢宜家比賽方針都編到好想某d 外卡隊爆黑馬
有話題+view

宅藍+KT後勤 我屌哂你地老母

燈力:藍神>>>>>>>>>>>>all

9UP下咋

想同藍神鬥都唔睇下自己咩斤兩

都話kt pawn你今日凶多吉少架啦

佢個username 係學弟

Blank都要俾人屌左咁耐先有今日咁嘅位置

首先有lz skt果場燈死skt
仲有afs vs ssg
聽講係佢講完果邊即刻派膠
再有rng,而家可能燈撚埋kt

我屌你藍燈出左去黃大仙燈？

好少kt就搵多1,2個後備啦 搵個唔出得既做乜鳩

講完十秒都冇

kt睇落收硬皮 成堆垃圾教練

佢燈左成個星期

原本諗住RNG今年黑箱衝冠
點知連EDG都輸

kt輸緊0-2

根本無咩可能,小組賽贏到kr bo5都比人當狗打,韓國對上一次world bo5輸好似已經係白盾輸比omg

重有rg lead9-0俾佢一黎就9-8

SSG連咁既垃圾下路都出得啦 都唔比新仔中路玩下 可能打穿Crown呢

白盾本身小組賽第2輪開始都99地
比all prefect game,再比c9贏埋

佢每次留言就有人送返守頭

琴日好似有人話佢唔夠歲？
我唔知佢幾歲

KT USERNAME 們
不如一齊打機算

本身唸住都係SSG贏 睇kt個態咁差

但點都無唸過會爆炸到咁

Smeb 世界第一上路？

同khan完全無得比啵

咁快潛水呀

我係你呢
就叫藍燈找數啦

你諗唔諗住下年返edg?

kt要反cup

唯一機會係藍神依家上黎話ssg輕鬆3-0先有變數

歷史上有兩次
第一次係s2 tpa贏cj
第二次係s4 omg贏najin

edg贏skt算唔算(msi)

S2就算
根本隻game未成哂型

冇人話過佢今年係
上年就大把 不過就有個人出嚟話cuvee上年仲勁
跟住燈到cuvee差咗一段時間
夏季嗰陣呢到都大部份人話cuvee成年表現最好
打完summer final 就變哂講khan第一

riot想幫NA贏冠軍就真，又注資又話取消次級，依加NA仲有米過LPL

終於肯ban曹格

藍神：
KT同SSG個lv唔同喎
SSG根本冇得打
跟住今晚番到黎
咩事 我話3:0比人炒3 粒
跟住有人話佢燈
佢就話
我理性分析 點知KT 班人咁鳩

果年omg已經係中國無韓援既全盛時期先打得贏尻下尻下既白盾,到呢家我完全見唔到有一隊無韓援既隊可以打贏韓國既bo5

終於識ban 曹格
可惜已經太遲啦
應對下點過暑假啦

kt d 人上上下下心理質素都好差
輸一場就基本上崩潰

我重有樹人呀

Ssun夠歲，Ucal未夠

na 就算9數啦

而家放棄 , 暑假就開始喇

S2韓國完全未掘起^_^你睇下cj s3咩尻樣

重有隻隱藏boss
樹人

講個笑話 我理性分析 點知XX咁鳩

on9 kt 以為人地咁on9比克黎你拎丫

表情撚

其實omg果年上路gogoing真係好好j

first pick taylia
受教了

如果無決心拎鬥士英打爆曹格
真係ban 左佢算

納兒可以搞得掂

女警 7.15重用到嘅

用緊電話打錯 自

比韓國出4隊 到時4強4隊韓國
其他地方邊有面丫

仲以為出thresh 添

IG3:0OMG
聽日打WE

ngar 打樹人其實都係55波
冇想像中咁counter

想ig贏 不過多數都係we 出國

大佬呀 , 點解女警 , 可唔可以唔好咁痴線 ,

All or nothing嘅sup

我尋晚都話SSG kt至多五五開
睇kt班人實況個狀態咁差都知已經冇希望

我寧願睇ig出國
求下藍神唔好再燈任何一隊啦好嘛

果年edg同omg都好勁,皇族有兩件韓援就算撚數啦

7.15都叫用到
7.16開始同垃圾冇分別

係喎 7.15 , 仲未nerf

CROWN 又黎球女

點解我好似係邊到見呢到句說話咁
係咪潮文黎

佢燈左成星期咁易改咩

自膠 , 唔記得睇版本

劇本應該係we贏

我都想睇Ig出
雖然我覺得KT 會3:2

第一次見兩邊都唔要gragas

咁大獲 而家應該點做
報定驚

Ig條下路出到去應該比人打到20投

嘩 zac 開戰開到傻

bp係點呀

睇個陣KT已經輸左 等解散

你中左曼得拉效應

到底KT係咪唔想贏

Mata Smeb打唔打機

kt 可以放暑假
gg3:0

我覺得MATA會後悔返KT,留係RNG仲好

We明顯高一班啵

IG就算出到去都無咩作為 條下路

Ssg個陣睇到都驚
Kt係有應對先好

同skt打隻zac被人打到傻，依加

kt 解散party

火狐都唔比留韓仔（除左SSB HEART）

而家EDG隻新AD好似唔差
可以訓練下
DEFT仲有邊隊可以走

三星

AD Carry左兩場

DEFT去SKT，大家自己人

人工先減一半
再諗下有無人要啦

Cuvee就算啦 係唔錯 未去到Marin Khan 果皮 我覺得佢係lck之於we個957一樣

JT

去na掘下金算啦

有冇人可以cap個ban pick出尼

上次先輸完
到底係點明顯法呢?

係街到睇唔到

We狀態差到咁都55開

Deft go ssg = 肯定無可能夠skt打

DEFT去NA 隊ECHO FOX都OK既
KEITH真係好撚柒廢

Ssg個陣zac樹人是旦一個綁到
球女一個大技一轉就收哂

睇rng 對 we 同 打Ig 果個series 完全兩回事wo

去jt 啦bebe退役啦

去fly quest頂野龜個位
雖然好似無分別

JT有撚錢咩

狗男女點打

Ahq pawn
Fapfapfap

姐倫大把錢

周杰倫都冇 ?

肯科水應該請得起既

其實狗男女唔係想像中咁勁

Thanks ching

去lms不如去na,人工高d d隊友起碼正常d

兩對姦夫淫婦組合都唔勁？

Lms 一定入到s 賽呀嘛

希望alista 救世界

好似話JTEAM本身唔係周杰倫出錢
係G社送比佢
所以都唔清楚佢肯唔肯科水
果年好似係話MACHI係賣比周姐撚
點知TPA送左比周姐撚

屌台妹好過屌鬼妹

we上兩個bo5打到自己崩潰埋

Na要用綜藝角搞氣氛

[size=6]3:2[/size=6]

點解係送

之前又話sivhd 去左M17？

應該都係集中秒ori 先

不如去同大屍兄輪換

係去左啊

後期搭個咋cc會爆炸

呢條撚樣除左拍Troll片仲識咩

呢場有得贏啦
SSG三線都被人推

安掌門係咪職業入門年齡咁大但都係咁勁既一個例子

去到NA咩AD都會輸比大師兄架喇

3：2 三叔贏

人生贏家添啦, 又有閪屌

本來score 都係

多謝你燈

你諗好暑假去邊到玩未

快d 搵人同我打機

肥pawn 你carry ok?

去tsm可以打世界賽仲會有班人出黎吹奏咁年係咁多年黎最勁

同你打機

marin算唔算

回塘

今場會贏（認真）
Trust me

我讓佢地2場先咋

pawn做乜唔殺

KT夢幻隊伍

黎打機

23先打pro，而家都就27歲啦

贏緊1k

安掌門算唔算轉ROLE轉得最成功

hka score

幫你打比藍神叫佢上水

淨係搞鴨必純無咩用, 佢點到開到戰帶到人黎
到時就換MAOKAI肥到仆街之後KT又係應付唔到

唔使打比佢
block 左

no la 今場kt似樣

就好似一開始組隊咁, 得個樣
除左MATA BB

KT成隊邊撚個最慘
SCORE?MATA?

讓2追4冇難道

Mata啦

Score for sure la

一定係MATA啦, 帶住個弱智AD都算, 其他路唔洗講ON99咁

KT 3 子助我重返S7

你係咪想搶宅藍個位

講慘 要帶住Deft真係好撚慘

KT SUPER TEAM LUL

好想睇DEFT喊

一樣

臨兵鬥者皆陣列在前
同我誅鳩宅藍呢個仆鳩
誅邪

食完飯 係咪已經完左

冇傷

點可以未打贏SKT就解散

一眾SKT RNG AFS
所有FANS都會屌9呢條友

score招大...

水龍兩隊都唔想打

贏都未贏過 執柒左佢啦

藍神：我睇好我大Kt3:0 屌打ssg

把口唔收嗰下慘 講邊隊死邊隊

kt運都冇
難得集條線都推
出條水龍

kt 乜龍都唔打架啦

轉頭藍神加入HKE幫拎世界冠軍 睇你地點搞佢

佢表明唔係任何一隊既Fans

仲有r豬

係都應該係佢D隊友喊, 明明次次都係輸佢, 仲係到先下手為強自己喊先

讓2追3 confirmed

我極度懷疑佢係HKA fans

今場好悶

moon到

kt 3比0未?

反向r

樹人成魔了
GG3:0

硬撚到

隻樹人

Cuvée

ssg其實只要慢慢黎 後期贏面好大

我係上面已經預言左

讓2追3
Confirmed

Deft

deft
屌你

開始反CUP

3 :1

DEFT又專業送頭

deft又企出黎

係KT有贏算既時候 Deft站出來了

來了DEFT大神要發作

呢個時間 cait 又真係無乜力

踢撚走Deft啦on99

deft俾球女秒左

差d outplay

明明我咁carry

Deft呢兩場既實力同bebe差唔多
可以退休了

Deft呢條撚屌真係笑撚死我 Deft班死忠呢，食晒屎呀?

Deft:追你老母 問過我未

比多10分鐘佢

carry對面囉

Deft係呢度冇支持者架

Deft以一個人既力量左右賽果

deft 原來先廿歲

deft 話想拎冠軍先番韓國
話lpl 拎唔到ma
明明拎唔到就因為你同pawn

Bang係勁,不過我覺得同全盛既Deft比真係差咁啲
覺得deft廢既上YouTube睇下佢s6既montage再討論
睇完都覺得佢廢既話就証明你係一件連鑽5狗都不如既垃圾

成個弱智仔咁

要三爆擊裝 + 物穿

SMEB也站出來了

屌你老母 我上次勁撚認真咁覆

又bin

super team

cuvee 坦撚到

SMEB開始了

比起deft 差好遠
Deft係有視罰既情況下走位失誤被秒

我睇左啦, 真心勁, 怪錯左佢

deft s5 jacye tp play 一世難忘

打個樹打半分鐘

樹人同曹格咪一樣

LCK冒泡賽Mvp:宅藍

Soso真係好撚正 ig打出半隻奶[img]

今鋪smeb 冇咁troll

都話讓2場先

Ruler

2隊都唔叻
打和啦

唔係又讓2追3呱

kt好明顯就應該比smeb carry啦

有冇咁多讓二追三呀

同Deft睇下邊個柒姐

Deft 上力 , 真係睇佢派唔派膠啦e+

講左讓2追3

由佢做第一集已經覺得佢正 不過比傲同佢有得比

你睇佢FB個張先啦, 塊面成個月球咁

球女做乜9

未贏都唔好講讓二追三啦屌